［爆料］7月1日 你地既魯莽，已經變危險，警察入，有source俾你

「魯莽駕駛」和「魯莽駕駛引致他人死亡」已自 2000 年 7 月 1 日起被「危險駕駛」和「危險駕駛引致他人死亡」所取代。另外，由 2010 年 12 月17 日開始，新增『危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害』罪行條文，和再次加重危險駕駛罪行(包括「危險駕駛」和「危險駕駛引致他人死亡」）的刑罰，藉以提高阻嚇作用。

source:

食屎啦 屌你老母死警犬
比左料你喇，快d set roadblock 拉人啦，好撚危險呀，屌你老味
毅進仔棄卒垃圾

幫推

推

推1